我有個做黑警嘅舊同學話壓力好大，點幫佢

佢話日日係條街度都俾人指住嚟屌 連小學生都屌佢
成個人落晒形 無胃口 失眠 一諗到起身又要俾唔識嘅市民侮辱 覺得好委屈咁話😞🥺

咁大壓力 最好吞槍自殺

叫佢拎啲行動部署嘅資料出嚟

辭職

錫下佢春袋

辭職 或者吞槍自殺

吞槍係唯一出路

辭職 自殺 做二五

有時死係解決方法，不過第一步辭職先

叫佢死撚左去囉 仲有咩好幫

唔好撚做囉

叫佢爆晒d警黑合作嘅證據出嚟，為呢個社會做番d嘢，做番個正義嘅好警察

吞槍自殺 幫到佢

叫佢QUIT

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

警：驚就唔好出街啦
民：壓力大就唔好做啦

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

你的同學就是你🥺

警有槍的

吞槍

po佢電話出黎
等大家關心下佢

所謂嘅同學咪即係樓主囉

放出黎俾人揾仔

唔好俾人灌輸錯誤心態
每個月袋得繳稅人果幾萬蚊，咁小野就忍下啦
如果藍絲贏，你第日做乜都大哂
如果黃絲贏，罪名會上哂你阿頭個公安上司度

你真係冇得輸，贏哂嫁

幫佢條女減咗壓先

轉行臥低，放料出黎比人

吞槍啦
一了百了

十幾皮OT , 屈佢請食飯啦

post佢上黎等大家支持下佢

幫佢買本自殺手冊
再幫佢照顧警嫂

跳出去

一棍棍毆落去個陣唔見佢嗌委屈？

樓主辭職啦

回頭是岸
做返香港人

俾條繩佢自行了斷

叫佢自己出信同林鄭講。
你啲同事都夠膽屌張建宗道歉，點解你唔屌下林鄭唔道歉

溝佢老婆

比幾篇徐步高既文章佢睇

祈禱。

叫佢老豆搵下佢

放佢上老豆揾仔咪冇晒壓力

導佢做無間道啦屌

警賊唔死都冇撚用

十八區比人輪住屌

同過街老鼠冇分別

黑警死全家

幫佢含

講堅 除左套制服
立即變番人

支持警察吞槍自殺

吞槍自殺

懷疑藍絲男朋友出軌，佢follow咗大波madam後成個人唔同晒

大壓力啫係唔適合做啦，就算係黃都係咁話

幫我比呢個post佢睇
送佢一程